[BOMB] SAMSUNG CHG90

上網見佢話JULY2017 出，想問有冇巴打知佢幾時出

好似下個月
台灣有但唔知香港有冇
應該會有水貨到先

唔該晒巴打